343677
6238
Đây là quyển sách dạy nấu ăn lần thứ 8 mình xem. Quyển sách không làm mình thất vọng chút xíu nào!!!
Điều đặc biệt của quyển sách là nó rất hữu ích luôn nhé. Tất cã những món ăn được chỉ dẫn trong quyển sách đều cực kì phổ biến. Dễ học, dễ làm, dễ ứng dụng nữa.
Cảm ơn Tiki cùng nhà xuất bản nhé!!! Sau này, nhất định mình sẽ là một người vợ đảm đang!!!
Mình học được hơn nửa quyển thôi mà tay nghề mình lên hẳn. Chắc mình học nấu cho thật ngon rồi đi làm đầu bếp luôn. Quyển sách nhỏ mà có võ thật!
3
319948
2015-11-26 22:29:45
--------------------------
